有冇人覺得屎萊姆同蕭源好撚似？？

係咪兩兄弟黎....個feel一樣

蕭源個張你P左屎萊姆上去?

原圖黎...google search蕭源就有

屎家軍全面進場

都係死肥西

佢地仲要髮型都一樣...只係一個向左，一個向右

棒

一個有料一個冇料扮有料

估唔到係度都見到手足